【突發】 【到律政司】 律政司政府律師聲明！

【突發】 【到律政司】 律政司政府律師聲明！

1. 我們屬於律政司的政府律師職系。我們凛遵法律專業操守及公務員守則，故不論個人政治立場如何，一直恪守奉行法治、行事客觀、不偏不倚及政治中立的原則，履行職務，將來定將如是。

2. 然而，在公務員身份以外，同為香港居民及法律界一員，我們堅決捍衛《基本法》賦予香港居民的一切人權保障。不論政治立場如何，香港居民在法律面前一律平等；香港居民享有言論、新聞、集會、遊行及示威等自由；香港居民的人身自由不受侵犯。

3 . 《基本法》屬憲制性法律，其所賦予的保障，不因特區政府的政權交替或政治立場而改變。

4. 近日，因《 2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例(修訂)條例草案》引起的一連串事件，特別是警方於2019年6月12日、7月1日及7月21日大規模集會或遊行示威中所使用的武力及作出的拘捕行動，以及2019年7月21日於元朗發生的大規模襲擊及欠缺警務人員維護法紀的情況，令香港居民的上述人權是否仍然得到保障成疑。

5. 在一般情況下，公務員須支持特區政府的政策及行動決定。然而，公職並不能凌駕公務員的憲制性權利，而政治任命官員的政治立場，絕不代表公務員的政治立場。來自多個公務員職系的眾多同事，均已促請特區政府官員全面檢討相關事件，並就此成立獨立調查委員會。我們亦在此聲明，作為香港居民，我們同對上一段落提及的事情及其對社會造成的傷害痛心疾首；作為法律界一員，我們矢志在執行職務中，秉持專業精神行事，不忘《基本法》的人權保障，共同維護香港社會源遠流長、珍若拱璧的法治。

註：律政司政府律師職系人員數目眾多，本聲明只代表已對本聲明表示同意的同事。

推到上熱門

推

光復香港

律政司都出嚟

more

PUSH

不得了

黎料

推推

Push

依個真係癲

黑警玻璃心又要碎

推！

來了！

嘩

你地玩7 d黑警，告義士輕手d 就信你地喇

點睇鄭若華

多謝你哋

似乎已開始瓦解政府內部

佢地隻大豬西呢

Ok

DOJ

十卜

Up

上訴七警啦屌你

成立獨立調查委員會!

政府去入絕境了

七警係咪應該要上訴到終院呀 律政司嘅好友

律政司都出埋...仆街啦...黑警點話自己正義執法..

係咪律政司天方夜譚?

律政張卡咁膠

777已經成為傳奇

拿呢啲就真係夠級數喇

大波驊不代表我（智商）

We connect

林奠就嚟玩單機

光復香港！！！

呢個一定要推

呢個屈

推呀

律政司阿

頂上去
WE ARE ONE!!

幾勁

好好好波!

支持支持支持

起風了

推推推推推推推~~~~~

嘩
終極一波了

CONNECT哂

推！！！！

依班型撚過班黑警幾萬倍
從良知出發

we connect

睇咁多證。律政司的證張張好似好殘
支持！

我地係香港人

CLS!!

好爆!!!!!

怒推

光復香港 時代革命

We Are Hong Kong

Connect到阿凡達星球咁

點解咁多人咁天真仲信中立呢兩個字
依家只會越玩越黑暗 鬥滲透，從來都係行緊流水，咁搞法又變返以前失敗咁

選擇性檢控得超緊要

反了反了

Pushhhhh

we are one

推到上熱門

律政司

DOJ 檢控鬆啲手

push

柒婆成功 CONNECT 到全港咁滯

痴撚左線

嘩
火燒後欄

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong,
the revolution of our times

狗 vs all

JOD有幾多個SGC？

所以警犬好驚

感動！ 多謝你地，狂推！

一陣黑警又嬲嬲豬

多謝多謝律政師正作的

律政師

做個大整合

香港越黎越有希望

係醒目就唔會入去做DOJ啦
你睇下柒警案
真係不知所謂

推阿，睇下啲垃圾仲有咩講

反了

究竟有邊個政府部門仲會繼續撐黑驚？

逆權

警察份口供拎去碎左去當無睇過

有張‘屹’出咗半個龜頭

多謝各位香港人

文宣大整合

支持律政司罷工

係唔係要整合一個POST.... 睇下有幾多類政府公務員係出咗聲明呢...?

Thanks all!

律政司都企我哋嗰邊
即係所有義士無事啦

推爆佢

起雞皮

黑警玻璃心碎到一地都係
又屌打班今日出聲明既黑警

中立夠，法治精神

全部同黑警割蓆

大波失蹤就係要發動尼一波

推 ！！

香港人727一起站出來

可能已經驚到仆街

呢個一定要推
我仲信香港有法治

真。we connected

不得了，推

Pish

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of Our
Times

推推推

真係反了

同路人 加油

We’ve connected

哇

支持！

高級律師

有無英文版，想share比個外國朋友

Tg channel keep住有人做
咪再用多個登既版位啦

Thanks

We connect!

麻煩大家留意返明日元朗 路線如何買完手信安全回家

好波
推

上訴七警

謝謝各位

黎喇黎喇

邊到source ?

Department of Justice

香港人! 加油!

元朗白衫暴打平民 = 火上加電油

光復香港！

推啊推啊推！

We connect 推

727元朗見

佢地平時係咪就係負責起訴曾蔭權？

Push push

好波 推

終於等到

等睇黑警出黎吠

到律師

justice

Push!

Touching

共產黨：gg

今日射到成個office同屋企周圍都係
就快虛脫喇

香港人加油💪

今鋪林鄭點收科

唔推唔係人

集結

光復香港時代革命

哇屌 依班人學歷加埋

高黑警幾多皮

律政,AO, EO真正火燒後欄

如果佢地出聲明屌律政司錯
代表軍政府無誤

嘩屌！推

律司

支持

公務員第一個走出嚟罷工同出聲明嘅應記一功

遍地花開

其實去到呢個時候，要發生政變唔係唔可能了

gogogo

未行過出黎既人永遠唔知香港人原來係會咁團結

推呀推呀

PUSh

真法律界人士
唔係你班警例唔柒守既垃圾

有讀過書真係唔同d

推，光復香港

多謝你地

按錯負皮, 唯有留言push

keep the faith

屌你老母，咁你哋咪撚起訴義士啦

Crazy

快啲做野啦 好唔好

時代革命

極度懷疑其中一張卡hide曬rank既係風流大隻妹

推啊!
一齊光復香港! 希望公務員連同香港人可以一齊罷工!

推到全港良心公務員同政府割蓆！

上訴左七警先啦

再對比下班白痴警察

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推728個post上熱門同時將消息散開各處
[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在

🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

銀呀!

光復香港
時代革命

最公正既律政巴絲都出埋黎

推呀

我無野講

政府已經唔無無能
已經感到係腐敗..........

[長文]人生最重要的選擇題

Department of Justice
正義部門
但你地個司長

律..律..律政司

感謝各位公務員
各位重視人權的律師

Cls多謝

有啲卡冇寫字 實遲啲畀人借刀

Sorry 俾錯負評

呢個堅 大波驊你仲有咩好講

見到𥌓光

撐撐撐

推
連法治機關都出嚟講啦
柒婆！仲想龜縮幾耐？

嘩 屌

多謝呀
巴打絲打，一齊守護香港

香港 獨立
加油 調查

律政司都出嚟
condom仔仆硬街
唔知佢哋腳震未

七警要上訴！！

推到大波華冚家剷

班藍絲page出黎吠兩句啦

感動

不得了 不得了

力推

Pish pish pish

呢班堅高人工

告撚曬啲黑警 同 黑社會

佢地打市民 打大肚婆

黑警完全包庇佢地

維護法治，反警黑

恕不苟同，我哋需要嘅係公正

可唔可以輕手啲告義士

上周日的事情看得好心痛😭
HK加油！

well done

take side大會

好波！！

多謝您們

勝劵在望！

今次好疊馬

律政司！！

we connect 推

眾叛親離，淋賤今次福佳了！

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

高級政府律師月薪應該超過10皮嘢

CLS PUSHH

好感動

推啊

香港人更團結更團結！！

呢個真心推 cls

支持!

好野

歡迎

全世界得班黑警自己覺得無問題.....

DJ超級勁

推
律政司好波

in hongkonger we trust

有一名警察偷偷留下負評

義士們既file放係台底當無見過

3 . 《基本法》屬憲制性法律，其所賦予的保障，不因特區政府的政權交替或政治立場而改變。

光復香港，時代革命

大家準備好未？

Posh

pish

推，we connect

成立獨立調查委員會！

下一步係開名聯署

推爆你

係有心就上訴七警案上訴到終審都唔好放過佢哋

離成功不遠 香港人加油

大波樺點睇？

三不，各有各做，無人阻你勇武
做律師真係要中立，唔好玩

Alpusj

目前為止最強割蓆

推推推推推

支持公義

警犬今次仲唔撲街

睇返d公開信
個個界別d文筆都有返咁上下
唯獨黑警連字都打錯

推到見報

唔該屌鳩埋你老頂

真正執業律師

支持玩7黑警

希望公務員關注埋真普選，搞成現家咁樣，警黑勾結，漠視民意，民不聊生，全因管治無能

唔好再幫啲人渣檢控政治犯啦

利伸黃

但有張假左小小 3張紙但同一張證⋯

Fact check?

大波妹敢出黎割就真玩完了

呢個堅

所以明天就算去行都要克制，唔可以咁樣比林鄭反撲到

律政司好波

歡迎律政司律師齊維護香港法治!!!
不要檢控義士!

高汁
Ps 好文筆

push, 無人保黑警

遍地開花

好撚開心

第一次望到有小小希望..

請上訴七警

之後唔知會唔會有特首辦人員開花？甚至前特首辦？

好感動好多部門都發聲啦。我地要繼續堅持，支至5大訴求被接受。

靜啦，做乜鳩

今次你仲唔pk

捍衛香港公義

不得鳥

元朗單野真係太過分了
有小小良知既人都睇唔過眼

大力推往死裡推

真係獨立得架喇我哋！！！
齊心趕走所有共黨

要佢露出胸脯

不如前特首...

推爆

極力推!

推7警上終審

置頂

呢個勁

正式dse都未試過合格 你仲想點？
係咪要逼死佢地

今鋪真係大單野

好撚型

嘩。。。呢個級數

Respect

推到爆

ho ball

最屈機

Wow

屌睇到句
監控警權
捍衛法治真係起晒雞皮

好波

Op

推 黑警可恥！

堅呀

好撚正...

集氣大家加油！

白鏻

律師講嘢真係好有point

佢個排版擺明係想寫晒咁多野先貼幾次

鄭瘋婦，你跪下啦

strong force!

DOJ!!!

不推不是人，上熱門吧

為有良知的政府律師

律政屍咩面都冇哂

去到咁既地步, 政府都可以龜縮?

究竟政府有幾黑人憎

而加黑警惡曬 張仔都屌 怕咩律政師

內鬥到好奇怪....

成個政府反政府
我文法有無錯

擺明同一個人但想寫多啲野啦

跪求聽日兄弟忍住千祈唔好衝擊， 唔好畀民意轉向

警犬：篇文咁深，都唔知你up乜鳩
總之要求律政司快d道歉！！！

可以唱飲歌lui....

前特首應該一早想，不過唔方便，唯有借機會叫晒成個辦事處出聲明。

N/0=???

良心律師！

正呀

推呀！

Wa

釋放義士，追究警方濫暴

呢個爆，係咪差特首辦未出聲

香港人宜家企係一個前所未有嘅道德高地，加油！

原來是你使得這未來天清朗！

嘩⋯⋯

[一反

佢哋檢控嗰時hea少少，鬆下章都已經幫到好多

律政司好波
應該係要公平公正

其實只要將上層班官推倒，就可以成立新政府勒！！

CONNECTED

就差黑警

政府律師都出聲

真核彈

光復香港
時代革命

推

LAFAT/OGUTA

Respect!!!

大波鄭 你收得皮啦

你班細都反你

反了反了反了

下垂波，不了

黑警死不悔改 以為自己高高在上 濫權勾黑
呢班黑警唔蕭青香港一日無安寧
良心警察盡快割席 撐市民 撐民意
唔係份高薪厚職隨時不保

推!

我無嘢講

重點唔單止係佢哋出嚟發聲
而係佢哋所提出嘅觀點

屌你咁又亂告人

相信大部份香港人都未必見過律政司既證

律政司！！！

各界專業人士都有
就黎可以籌組新政府

作為有良知嘅人， 都應該發聲!

.

痴線

PISH

警察真係黎助攻

有人性既都會出黎啦 屌佢老母而家都係有藍絲個D都唔撚係人黎

連政府律師都終於忍唔住，要爆。

唔好意思，借少少位

［急！］元朗撚一定要入嚟 ！

有幾個係senior

政府律師

有險可守

Print memo 紙😱

遍地開花 光復香港！！！！

咁唔得
會變藍絲話我地既說話成真
用真正既中立立場去審就ok

好型

柒婆內部全面爆破，聽日我地沒有同牛屎佬開波嘅意義！
Be water！勇已經幫我地衝左好多，宜家係謀嘅全面反擊戰！

又connect

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

推呀呀呀呀

推！一定要推

慘了 連律政署都割𥱊 剰返狗仔自Post晶片

法律潔癖既香港人見倒未呀

我無野講

呢邊最少同AO 一樣咁有影響力

感謝你地

推撚死你

推 收班uneducated swine皮

呢鑊你仲唔含家剷

我冇野講

強烈呼籲警隊勿透過DOJ作出起訴

明天和理優
政府已經冇招用

係時候召集所有人 清算政府同警隊
Hongkongers Assemble

正啊

加油

算係最強果埋未

全民皆兵

反啦反啦

推上去啊！！！！

同D警犬講法律? 佢地聽唔聽得明架?

律政師都出聲

局長

中唔中立都冇用
人哋差佬出住糧咁搜證砌生豬肉
你律政可以點？

真正遍地開花

好嘢！

成立民間調查委員會

DOJ connected 好治愈

從來冇諗過你地都會出來

有牆倒眾人推嘅感覺

推啊～

推過萬

好感動，各界都團結，condom除外

嘩屌
睇到句 監控警權 捍衛法治
起撚晒雞皮

推到有更多律政加入！

共狗同港共政府真係唔記得香港係已發展地區，有良知、自由意志；仲以為香港同大陸一樣民智未開、唯利是視

DOJ確實要推！

大波鏵死撚緊

push 推爆佢老味

律政司唔落charge 警狗拉幾多人都無用

開始覺得要推倒立法會重選

律政係成件事入面最重要既部門

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

估唔撚到

監控警權 捍衛法治

時代革命!

眾叛親離

特首辦

使唔使開定2

扯了

weconnect

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 我地真係勝利在望, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

Pushhh遍地開花

推爆！

大波驊？

p

差佬可以係不可信証人
法庭夠中立有辨別套証物真偽就得
所以要把關既係法官質素

有良心

政府律師不清楚修例

律政司最大果個呢？

對上仲有無

好有份量！勁揪

香港人，要成為傳奇！！！

林奠已幾乎潰敗

插多刀就必死無疑

支持全港公務員大罷工！

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

推！！！！！！

克警唔係話自己好識法律？同律政司辯論下？

Respect!

香港人仲可以幾團結？
林鄭 多謝你
香港人唔係冷血

律政英雄

呢幾日公務員真係幫呢場運動打左支強心針

幾靚呀

比我摷到你地係邊個 就知死

全部炒。換班中陸司法部黨員落黎

每部門都有人反=新政府已經有9成得左

俾人杯緊

政府律師咪一樣有份draft惡法，上訴黄之峰刑期，配合警犬搵d無厘頭罪告反政府人士例如劉康等等，雙手沾滿鮮血，而家黎食人血饅頭？

多謝你地
我啲眼淚係咁流

由小小既市民無力但又死頂既對抗
到一以生命去表態既義士....
到一班地盤佬 醫護 消防 機師 ....
到依家一班公務員
一班真正信奉司法 公平公正既律司
我覺得我地正義既力量原來係可以好大

多謝！
我愛香港！

玩撚大左啦721

仲有邊個部門會支持黑狗架

爆了

不能只有我睇到

😭😭😭
良心

感謝

推呀！！！

進入了下一個階段

大大力推

幾時罷免鄭若驆

玩撚大晒啦721

佢令全港真香港人團結起黎
我相信係前無古人 後無來者

律政司入面D人都出聲了

we connected!!!!

係唔係堅嘅？傳媒冇講嘅？

推!!
正呀

We Connect

Pusssssssh!
律政司都出手了😍

嗚

我地要用政策優越性逐步逼使政府跟隨影子政府

excellent

收皮啦 律政不嬲狗黎

黑警有心既咩？

必推

學術交流

政府律師其實係做咩？類似檢控官同埋法援律師？🤔

不如所有show証嘅另組政府算啦

DOJ 呀
型到唔推唔得

pushhhhh

香港獨立未

支持你地為七警案上訴到終審法院！

向終審法院上訴7警毆打曾建超案！

多謝真香港人！

不推不是人

We connect!
聽日一定要出黎 但各位手足唔好有事 我相信我地會睇到我地想要嘅未

一起奮戰

多謝你

不分化

法治香港

警犬慘被割至孤島
但佢地仲覺得自己無做錯到

勁呀多謝你們律政司律師團體

推啊！

時代革命！
光復香港！

比人拉都唔驚了

Condom仔會唔會武裝政變？

Liberate Hong Kong
The revolution of our times

其實告7警，最終決定權都係律政師長度?

..

堅嘢

Guardian of Hong Kong

香港有希望
Push!!!!!!

有冇人整合哂所有行業既撐香港人
原來香港人好團結，除左黑警

仲有邊個部門未出

律政司好野

It is the department of justice

點解今日放過7警?

人地做你又學人做，你班驚真係好撚柒

香港人就嚟贏喇
勝利係屬於每一個有參加依項運動嘅人

個幾月黎, 多謝咁多位勇武, 聽日靠你地保護老少婦孺, 希望唔好主動出手, 但唔代表唔還手

和理非帶埋後備電, 盡量全程錄影, 有咩事可以還原真相

記住, 我們要嘅係呢次運動嘅勝利, 唔係贏一場交

勇武 和理非 永不分割

孤立警犬

不分？ 佢同黑警幫政府逼害左幾多人
唔好同我講人在江湖呀

有識之士一定企我哋呢邊！

剩係陣梅菜味都feel到個氣勢

香港人，加油

你估班Council睇得起班黑警咩
屌你老味, 嗰封四個警隊公會聯署信, 連上款都寫錯啊仆你個街

推 多謝你地

律政司果邊公務員好波

呢隻字體好型

離勝利不遠 加油

呢個好有代表性

有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

清算黑警
平反612

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

鄭若驊 黑警表示 未驚過 林奠會保我哋

分化到支離破碎

香港加油，我哋一齊上！

cls

用豬西好似好的

有無人可以幫我朋友貼上去？

我隱藏自己手字都會用依d中學女仔字

多謝律師們

有啲係咪高級到要遮職位

既然律政司政府律師發聲明支持我地, 希望你日後為參與過示威被捕的義仕做多樣野, 假若不能因法律問題撤銷控, 都唔好用暴動罪去控告班義仕, 佢地廿幾歲冇殺人放火都要坐幾年好慘, 可唔可以揀D輕D既罪去控告令佢地儘快回歸社會
全香港市民感激你

其實我想知班公務員聲明係連登仔代出定轉載？
因為我搵唔到其他地方有

呢下真係要推多謝你地

去到呢啲case, 用咩告應該唔到佢地話事

真遍地開花

光復香港，時代革命

Government counsel stand for the justice

律政

大波華要捉鬼lu

律師

政府大割蓆

又感動又傷心

七警案仲會唔會上訴啊
唔希望放過嗰兩個人，唔希望減刑啊

嘩嘩嘩！多謝您地！

律政司朋友借我AC出

推
我信唔係成個律政部門都聽條臭八婆

唔明點解有得緩刑
知法犯法罪加一等！

推!!!!!!

又一核彈

好癲

推！多謝你門的發聲

嘩不得了

呢班唔講得笑

黑警:我唔拉人你哋有得告? 夠膽就自己捉自己告

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

齊上齊落, 不撤不散
不流血 不受傷
不分化 不割蓆
不篤灰 不被捕

唔使講野

一即是全全

謝謝！

【投拆Hi】一人一信繼續投訴999，on L 9

職系實際人數 [?]
386

首席政府律師 - 15
副首席政府律師 - 52
助理首席政府律師 - 15
高級政府律師 - 234
政府律師 - 142

有30個支持了

齊上齊落

再推

幫手推，值得欣賞
但唔好成日告好人啦

黑警放心 林鄭話唔會同你地割席
因為佢係要同你地攬炒

好感動
推

光復香港時代革命

推啊!!!!!

嘩 今次唔贏等幾時

有風骨 有良知

你地班黑警仲唔玩撚完

成立臨時政府又近一步

自從白衣人出現
we connect 左好多人

我係咪發緊夢？今日七警先有兩個冇事其餘減刑，究竟係咪connecting?

推！律師們多謝你地

終於肯為法治出聲啦咩

黎黎黎

一定要推

大尻力推

up

點都冇諗到律政司都出埋 今鋪眾叛親離

pushshshhshshshs

究竟香港仲有咩人撐黑警先岩
有既 冇工返既廢老

律政司要將黑警往死裏打 !
Condom 仲唔罷工 , 你地無腦唔怪你, 教埋你就快D罷工啦......

義士要無事呀

香港人加油

起曬雞皮 多謝你地

支持正義律師

Doj

香港人！加油！

此帖必火

聽日照出， 黑警你吹我漲

你係唔告我地先好講

我真係諗唔到講咩
光復香港
唔好掛住自high，727 728仲有野做架

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

呢張圖片入邊嘅英文好似有啲問題？

多謝律師巴打，希望你地處理義士既案件嗰陣一樣心存正義

暴動罪我嬲到宜家

WE CONNECT!

想知點print 上post it

法治基石

律政司真係好撚慘，跟著個垃圾呀頭

［警世］727元朗日之最後提示

推!!

眼眶濕潤了

差treasury

有良心的律師

成日返大陸叫雞班雞蟲咪撐

push~~

有道理!

隊爆巨乳驊

！

嘩屌 真係不以善小而不為
消防救護為正義出聲帶嚟咁大效果

一定要令呢個仆街政府滅亡

感謝，真香港人！

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

omg

立會果陣都要保護圖書 裝飾
今次更加要咁樣
聽日真係好關鍵 可以扭轉局勢

聽日之後民意一係大增 一係大減

冷靜 謹慎 理智 互相照顧

pish

政府律師都出聲明
班毅進狗究竟睇唔睇得明

全民全程拍片！！

係嘅，就唔好起訴義士啦...

黑警拘捕義士，邊個起訴啊？係律政司啊！你地唔起訴嘅，義士就冇事，唔使上court...

Wow 香港司法仲有一絲希望

真。香港精英

呢個我好震驚

司法把關

We are not alone!

不過d警犬都仲係會繼續覺得冇問題

connect

好感動。。。

有啲係舊證做左好耐

狗一定會繼續堅持自己冇錯，錯既係全世界

勝利雖在望，但唔好鬆懈！

有無整合哂所有部門，界別？

終於黎啦

推吖

上熱門！！！

真·遍地

多謝律政司各位律司仗義執言
希望你繼續堅守公義

我冇嘢講

屌你老母死黑警
人地哩啲就叫做字啦
讀多幾年書啦

僭建華下台

點解memo都print到咁癲

推!!!

推上去

身在外地既朋友想為大家出一分綿力, 獻上此手繪圖
請隨意取用及修改

香港，有你有我

大家唔記得左依班仆街告義士告得最落力？
唔記得左佢地為左dq民選議員出盡奶力千方百計？
依家走出黎想拎光環？我屌你老母

Push!!!!!!

推推推推

感動到喊！

推推推！
勁like!

正！
鄭若驊食撚屎！

感謝各位律師！！

律政司都出招 condom仔仲以為自己做咩都唔會有事

多謝良心政府律師們

所有香港人都要齊心！

林鄭真係做到競選承諾
We connect

雖然唔忍心，但都提醒一句
我地追求緊既係公義
公義可以傳譯做公平公正，執行正義
唔能夠因爲犯罪既動機去影響審判，要尊重法律
義士違法就要受罰，都公義之一，同時係我地尊稱佢地為義士既因由

Btw, 但判罪輕重就留比法庭決定

繼續將班狗邊緣化

律政司起訴義士唔係由呢班人做？

同警犬比，見下立見

推！推到爆！

行政部門，施政部門都出聲，政府聽到未呀？！

做咩姐人地有話支持雙普選咩?

respect

輕輕一推

勁爆

黑警幾時收皮

律師們，要推倒鄭若驊！！！

香港好靚 香港人好勁好團結

港獨ok?

貼比班垃圾藍絲睇

無可能,DOJ會掉轉槍頭?打死都唔能信

多謝你哋🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

垃圾大波驊
你啲同事仲有良心過你呀
波大冇腦

thanks

終於

只要最大個揸旗，下面的都只能照做

良知問題，呢次我相信香港人

支持 推！

終於等到律政師出黎

獨立香港 調查加油

We Connect
加油

希望多d人企出黎
望望今日7警

加油律政人員

靠你地了

垃圾政府而家四面楚歌 等收皮啦

法治社會 律政部門既人絕對唔應該選擇性執法 中立持平最重要!!!
如果唔係我地同當權既暴政者又有咩分別
但係絕對支持特赦或以合乎法治精神既方式令所有義士都唔使坐監

counsel好野！好波！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片 - 廢青要打仗了

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

大力推

公義就在真香港人心裡！！！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡宣傳
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

好波過大波驊

推！！

有你們的中立，香港仲有得救，律政司

幫推

cls 覺得充滿力量

如果有政府律師寫埋時代革命就好啦！

大勢已去

推一推先

推呀😀

致消防處處長及香港市民的公開信

多謝律師們以行動支持

好鳭感動呀，屌你

律政司都驚比人打壓
唔可以開名支持

試問誰還未發聲 都捨我其誰衛我城
天生有權還有心可作主 誰要認命噤聲

咪係

將來靠你地告到班仆街甩褲啦

你地個源賴光呢？

讚

推！孤立黑警！

入義事嗰陣輕手啲啦咁

香港是我們的

Very proud !

律政司快啲起訴班仆街狗

Thank you for doing the right thing!

香港人，一個一個慢慢醒啦

香港加油

公職並不能凌駕公務員的憲制性權利，而政治任命官員的政治立場，絕不代表公務員的政治立場。

連doj都出手。。。。
真係有啲感動

全港業界 connected

推爆佢老母

一定有返咁上下年紀
張張卡都咁黃咁舊嘅

要保持中立嘛

多謝各位正義香港人!
全部同我入黎推上宇宙!

好撚勇

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

[green]警號又黎喇，

各位警察，回頭是岸
green]

wow，感謝

怒推呀

高級政府律師
快點調查黑警

得返警察返對

黑警繼續活喺自己個世界入面啦
仲以為自己好型好正義
根本依家係全民杯葛你地
得返好少數嗰d冇腦藍絲廢老先會仲撐你地班狗

[url]

[/url]

屆時黑警一定會受到最公正的審訊

周瑜打黃蓋? 苦肉計?

全民反警

推撚爆佢

全香港vs黑警。
睇黎真係會引解放軍入城做低黑警

良心！

推呀 支持！

香港人救香港人

Justice! 幾型！

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

建議呢個調查委員會「有吹哨人條款」（whistle blower)免責條款，等多啲良心警可以免責爆大鑊，响圍牆內真 • fuck the popo

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

推乜鬼，想佢沉都難

再下一步罷工

CLS律政司

大家加油

光復香港 時代革命
Librate Homg Kong, the revolution of our times

THX

We are connected.

遲到好過無到啦

尼個堅

多謝大家嘅支持

冇人記得當年袁國強點砌鳩 梁天琦？

唔係講笑真係激啊 香港全賴有您 熱我們心窩

推上頂

其實冇講到啲乜野

思想罪

多謝你地呀

全民加油 時代革命

多啲嚟
密啲手

打字果啲幾醒
唔怕比人認字跡

Senior都有
推

全香港要求打狗

可唔可以幫幫拉左嘅義士

律政司快d搵料告班黑警

We are one

我已經震驚到不能再震驚

This is what a true professional should do. Respect

不得了
Push上熱門

呢個要推

Fight for justice

堆文字不得了

依家成個政府基本上得返黑警係同777 同一條爛船
仲衰過雨革個陣

respect bro

推到繼續熱門

新地圖，請share新圖

好高級。。。starting point 45 , 揾105000 一個月，起薪

型撚到震

我無野講
我要見律師

多謝有良知嘅律政司

毅進仔: 律師識條撚法治? 阿蛇執法唔使律師教

光復香港！
時代革命！

正

香港最高法律顧問

727，元朗反黑

盡量受挑釁前讀宣言（叫佢立即停止挑釁）

盡量受襲後讀宣言（警告佢立即停止攻擊，否則使用武力）

一旦同伴被攻擊，一湧以上，壓佢落地，索帶皮帶加固。盡量制服，制服後馬上讀宣布，指佢多次攻擊，嚴重傷人，所以制服佢

毅進仔要喊了

香港

黑警、政府、保皇：
全部人都錯，全世界得我地啱

有份量！

佢地係咪講漏左714 新城市戰場?

嘩屌

唔告暴動罪已經最大幫忙

食屎啦鄭藥華

推
好正氣

勁野

P牌大直路推爆！

香港人好波

推上熱門！
光復香港！時代革命！

法政英雄

全民反黑警！回應五大訴求！

點解咁辛苦都堅持落去! 因為場波唔係冇轉機

政府各個部門上上下下, 各行各業, 以至都下一代既中、大學生
都有讀書, 有文明水平既香港人
其實.....所有單位都有我地既人

我愛你地

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗捉精靈

針對5大訢求
7.28 追究上環黑警濫暴
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制

we connected !

We connected

WE CONNECT

不入村 不開波
對家郁手會還拖

我相信 黎明前係最黑暗
好似見到一線生機了
多謝真。香港人 多謝真。為人民嘅公務員

最後直路 一係全輸 一係所有人一齊贏

多謝

推出去！等更多人知！班狗睇住法律既制裁！

愛你地 一同守護香港❤️

不得了，呢個要推！

警犬：我要投訴你

DOJ DOJ

支持律師為市民爭取公義！

感謝律師們

真係可以建國

不得了！！究竟淋病幾時死

點解D兄弟爬山爬得咁快 😂

香港人加油！

垃圾黑警野又唔做 又驚危險
做個垃圾老散冇學歷冇技能撜3萬8 仲要可以抽宿舍
含撚啦快啲重新考慮黑警薪酬水平

7 警上訴未？

any肥， we are HongKonger!

幫朋友出 可唔可以加埋落去

Pish pish

但要佢哋辭職先啦！亦唔受佢哋氹嘅（佢哋有份檢控、唔批法援）…

多D稷密D手

撤銷義士檢控

怒推！

黃屍律司
被人屌都得（被藍屍）

連律師呢d無論點俾人鬧企係中間嘅都出埋黎

屌 政府睇唔睇到啊屌

6/9嗰陣已經成個公會出咗黎撐
因為關乎法治問題

support

反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

GOGOGO

［張建宗是陷阱］凡是敵人擁護的，我們就要反對［置頂］

推呢個仲好！！

深夜一推

最後50米！精神啲！精神啲！

5大訴求！
HONGKONGERS ASSEMBLE !!

如果有一日，我地成功左，可以追究責任，律政師們一地要比心機告到佢地坐監

鄭若娃下台，好冇？

林奠
we cannot 目的已達成
到你做嘢
五大訴求合時候啟動

推到港共仆街陷家剷！

唔好俾佢停

不能不push

fight for freedom

黑警: 律你老母
慢龍: 出嚟吖!! 自由律!!

PUSH 好撚堅

滾動中

這才是香港人

律政狂人

Dope

輪到特首辦未

嘩 真正公務員菁英都出聲

推呀！！ 今次仲唔瓦解 政府 大家開始一齊獨立意識了

讀過書講野係唔同

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

（軍政府）黑警正式架空整個政府

Jd佢有冇得諗

一直覺得department of justice呢個名好撚型
但為左區分表態同未表態果啲律師
我正式宣佈呢一班叫做Justice league

感謝你們

告到你班狗甩褲

3 . 《基本法》屬憲制性法律，其所賦予的保障，不因特區政府的政權交替或政治立場而改變。

睇枝藍筆已經肯定係doj做

其實香港人大部份都有良知同愛港。奈何在最高位既都係d無恥垃圾,先會有今日局面既發生。

今日大家上山小心

Doj真係好型

雪球效應

感動！！！
多謝真．律師
唔好俾啲人渣影衰你哋專業

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

黑警： 點解？點解個個都夾埋欺壓我

Pushh

最後得林鄭一個反對

連律政司都出嚟屌柒你
哈 鄭弱驊 你仆街喇

律政C都出埋黎喇 仲有冇其他公務員未出聲？

香港🇭🇰加油

好難唔跪低

On your left

寫得好好 文筆一百分
同啲狗出嘅文真係大相逕庭
讀過書就係唔同啲
多謝各位正義之士

我哋贏咗：進入光明時代
拆走所有監控鏡頭
保住所有為港發聲嘅公務員
同黑警做清算
建制派收皮
全面打擊鄉黑勢力
阻止到老強做處長
雙普選
土共冇咁易控制香港
同何妖做清算

輸咗：進入黑暗時代
全港監控鏡頭
老強做處長
所有反送中嘅我哋被清算
鄉黑勢力擴大
黑警濫權繼續
法治形同虛設
土共全面接管香港
唔會再咁易反抗到港共、土共

Pushhhh

❤️

pish pish

早晨

可唔可以唔起訴抗爭者呀

黑警正式收皮

點樣print字上memo紙

多謝支持

幫推

自推
反對逃犯條例修訂事件簿
【文宣圖記錄更新版】

好感動，但都未知幾時贏，撐住

推

全政府要take side

we connected

Gd

陣間元朗見

笑死
真係得讀過書嘅人先講得出人話

得d死毅進狗 廢老會堅持自己d on9立場
講埋曬d non sense shit

就推你老母

痴撚線

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

白衫恐怖分子有冇得控告更高刑罰？

邊位巴打咁曳

Pishhhhhhh

小王子嗰個好cute
多謝你地

何妖靚助攻

都唔知係咪689黑幕

圍堵仆街政權

所有記者以後應該帶鏡岀街！！啲狗用燈射你地個陣照翻佢地！！比佢地知佢地有幾咁面目可憎

😭😭😭

嘩 強post

多謝你地
唔可以俾警權凌駕於法治之上！

SENIOR SOLICITOR MPS 45-49 再上就真係首長級

推
睇到毛管動

有用文推

推，多謝你地

毅進仔最鍾意講自己識法律
依家上面識得仲多果班開聲話你地有問題喎

等天收啦死黑警

連佢地都出來講嘢

律政好波!!!!!!!

PUSH!

光復香港！時代革命！

再有5位律政司朋友支持這份聲明

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

再推番上去

屌你老母告45個人暴動
你班人呀

推

審元朗單案法官蘇文龍乜料？成個大陸樣

麻煩提醒律政司拍攝証件員工
如果拍攝時已有破損
請換証時小心被認出破損位置

你地有冇諗過抗爭其實可以咁？！

唔好意思 阻到你地 覺得係呢個post到集思廣義 聚眾人之智會幾有幫助
希望可以幫忙分享 推post 比意見

幫推
齋影證有用咩
可唔可以行出黎幫手

有人留contact你都要防下唔好亂搵
就算佢話請你食飯 有裝送比你
都千其唔好亂出去
要約最好都係大活動個陣
確保身邊有足夠戰友嘅情況下先好交收
或者你落到場 主動啲問下啲老啲嘅
或者重裝高lv嘅 我相信都會有人肯幫
怕醜嘅婉轉啲問囉
1. 邊度買到依種裝?係咪好貴架??
2. 附近邊度有平啲嘅餐廳??
3. 我見過依款裝 想買但有冇啲易入手啲又差唔多效能??
4. 附近有冇包店我想買個麵包醫肚?
咁問有暗示得黎 萬一佢自己自身難保又容易落枱 佢有心幫你又容易提出

我鍾意請人食24小時包店 有需要你又信我嘅 可以add我 交換tg contact 今日香城丁丁堡/遮遮花園online交易 聽日mk 後日tko/港島 三日tm/yl/tsw 我唔係得一個人 同樣你都唔係 另有少量前線裝備

(ac 最快8.6失效 冇特別事希望唔洗改)

人地想幫你嘅就比佢地幫啦 開口問人比我地幫其實難過開口約女😭比我地幫啦